811黑警暴力執法片段

代朋友開post

大家都有睇過第三次民間記者會播嘅片段
基於剪片果位休息唔夠加返工再加成日夢遊症發作
未做到其他語文版本
希望一眾連登仔幫幫手
佢會放原片出黎俾大家
唔洗落任何credit
只要全世界都睇到就得！

光復香港
時代革命

推

Push